[集思廣益] 應該點樣向台灣朋友解釋 'on9' 而唔會on9？

撐香港
推廣自家文化
希望終有一日
大家同聲同氣
一齊話人on9
屌柒支那人

傻B

87

白目

台灣人=on9